同唔同意 所有聖公會名下學校理應殺校

屌佢地老母，淨係識拎啲學生做讀書機器

從來唔著重批判思考，大是大非面前露曬底

真
快點殺我校

係

男拔